通訊錄搵一個傾到計嘅人都冇

有冇人同我一樣唉
好心灰意冷

原來得我一個可憐狗
唉

早啲訓啦

我都想訓得着

巴打翻工定翻學架

半工讀

裝平安鐘可以同D姐姐傾計

公司最近已經黎左個乛⼀乛⼂⼀

弱智唉

i know that feel bro

Fuxking sad

屌請埋啲弱智

我都好少少 仲有一個朋友可以傾下

呢度傾 我岩岩發惡夢嚇醒

我想傾果陣 會揾返好耐以前既frd傾

我仲未訓到

我冇一個搵到